認真急召校友 向中大校方施壓 力保宿舍 否則年青人必死

急召中大校友 向中大校方施壓
不能放棄中大為香港年青人及全部員生的最後一片淨土

力保中大宿舍不能被警察入內拉人

試諗下如果呢個咁既時勢
你做校方唔想負起責任去頂住d 壓力
放軟手腳俾警察入宿入任何building 拉人
個後果係咩

你諗清楚

外面任何有警察到的地方都充滿恐懼
人人自危不知警察幾時會發癲會隨便喺街上拉人
被黑警針對的年青人心理壓力極大長期處於戒備狀態
大學校園特別是宿舍應該為他們的身心安全區
可以免於突如其來的拘捕的恐懼
很多年青人的精神健康已進入臨界點
希望校方作為有名望的成年人能夠為他們頂住其他壓力

如果失去這片最後淨土
我好唔想見到但係好可能會係MMW好多人跳樓
警察會在宿舍濫權追打學生
同學可能被追捕時會跳橋跳樓跳涯
警察可能會開槍
中大曾經充滿溫馨回憶的角落都會充滿鮮血的記憶
這是否校方希望看見的事呢

大學作為教育機構
是保障及促進學生身心發展的空間
特別在最壞的時代中為敢於被良知驅動發聲的同學
作他們最堅實的後盾及永不離棄的保護者

就算警方有warrant, 保安組同舍監都可以頂到律師來先俾警察入，完全視乎你有無心保障同學。

以我所知7月時保安組已同書院講若有警察來宿舍拉人，保安組已會帶路及不會知會舍監。但現今時勢急轉直下，警暴問題極度嚴重，你要記住任何一個中大同學就算做左d 咩， 今時今日佢能否得到公平嘅裁決呢，負責守正及起訴的境況已經信用破產。佢被警察拉左之後你有無可能確保到佢既人權得到保障，你問心你驚唔驚d 同學會被打被虐待被強姦被自殺然後裸體起高樓墜落，你諗清楚呢啲係你嘅學生，你會唔會一世瞓唔着一世發惡夢。
如果你話唔會嘅話我希望你而家即刻辭職唔好阻住中大請更好嘅教育家
如果你會成世唔安樂嘅話請你而家做好啲預防功夫
唔好再俾警方同學生正面衝突
今日起條橋到你勸得到警方退出到一個學生望唔到嘅地方已經唔會形成對峙局面. 叫保安組守住2號橋就可以啦
警方推到落去科學園個閘，佢要入返嚟1分鐘都唔使
中大校方唔好做d 唔做d
學生係勸唔退嘅你哋做大人唔該勸退啲警察
再唔退嘅話坐係啲警察前面

我現在強烈要求香港中文大學校方確保警方不能在校園活動讓校園彌漫恐怖危害中大員生的精神健康
確保警察不能進入宿舍範圍及任何建築物濫權濫暴

即使有warrant寫監都必須要等待律師到場方能讓警察進場
如要拘捕宿舍範圍內的嫌疑人
應該是寫監去找該位人士帶到宿舍門口再有律師在場的情況下交予警方
中文大學校方應該主動跟進每一個被捕人士及作出以年計的支援

檢討七月期間向保安組及社交發放的警方拘捕宿舍同學的操作
並請主動交代最新指引

警察無理 吋土不讓
中大高層 責無旁貸
珍惜年輕生命
切勿助紂為虐
肩負起中文大學的驕人傳統
學效先賢在邪惡極權摧殘人的尊嚴之時
奮勇地堅毅地保持活潑敏感的良知向不公義發聲
以中大的人民精神為黑暗時代帶來一絲希望
讓社會上絕望的人能夠堅持下去
保護我們最寶貴的莘莘學子
有學生才有大學 有後輩方能承先啟後

一旦中大讓警方隨便進入宿舍拉人

我會即時cut我對中大的donation
我亦會動員我所認識的所有校友停止捐款給中大
我會發起網上杯葛中大donation
到時公關同校長辦，校友事務處都會受壓

我是認真的
寫此帖是找中大校友附和

ps :今日中文大學校園裏所有毁壞了的體育設施及其他設施我願意動員校友捐助重之所需設施

前提是中大必須主動保護中大範圍免於警方非必要的侵入

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

推

如有捐緊錢俾中大既手足請回應

宿舍不保 捐款即無
中大不保 再無淨土

大家回應第一句就得啦

保宿舍保宿舍保宿舍